大哥劉鳴煒十歲生日禮物10萬元 細佬劉仲學七歲時生日禮物73億元

投資不如投胎

噉首先要有安樂死

3房最有錢

秀樺閣 有錢人真係識玩

隻馬叫替天行道

有錢到

最醒係女友 袋幾十億自己洗

劉鳴煒同甘比

全棟the one，仆街淨係收租d錢都唔知點洗好

原來劉鳴煒都就黎四張野

唔知大仔點諗

過多2年夠秤選特首架啦 佢最終目標

相差一歲

正所謂投胎有道

11歲同7歲已經有幾十億身家
唔使要咩嬴在起跑線, 一出世已經去到終點

直頭戴住塊金牌企係台上面睇住你地跑

呂麗君衰乜

貪心r野之後失寵

除左商家佬 有咩人鍾意佢？

睇完個資產分佈表真係火都嚟撚埋，
心諗：點解個表上面冇我名

四太個女何超盈要搞生意做拍賣行CEO至有十億身家
呢班細路咩都唔洗做就有幾十億身家

甘比一定係真愛，攞曬副身家仲唔離婚

日日吹奏、妄想嫁畀佢嘅港女

不過特首都係千幾人選出嚟 商家佬勢力相比之下就好大影響力

好威...請問棟野請唔請石Q

逃犯條例😢

分手費20億

呂麗君分手費：20億

咁一個7 歲一個11歲 50.02股權 大個咪可以反 個38 歲？

想屌

隻馬個名型到

屌奶星全部億億聲
如果換著係我 廿億轉做廿蚊

替天行道！

義母

PK!投錯胎

睇完真係覺得你可以有既野9成天生定咗

如果你係甘比或者大劉d仔女 每日ge生活會點過

17歲就咁多錢
我17歲仲要自己儲錢買電話

能文能武，3歳已經懂得三文四語，仲有爸爸許晉亨親自教玩國際象棋，喜歡畫畫又熱愛運動，就讀私立富豪名校維多利亞國際幼兒園，同超人李嘉誠孫女李燕寧、富豪劉鑾雄和太太甘比所生寶貝女劉秀樺是同校同學的Jayden

原來西女人個仔同劉秀樺係同學

搵到d女肯邊到讀書未

唔識做人
淨係問大劉拎錢
無關心過佢

見到佢間學校有欄學生成就 笑能左

“我爸爸話你媽媽惡就惡咗啲 但又幾好砌嘅”

入冊啦大劉

太港女 因小失大

射精果下已經企左係終點線啦

人地真有錢佬幾十億樓改名都係乜乜閣
屌你d新樓就乜乜皇殿，御乜鳩咁

The one 又係佢既
新港中心地下至三樓又係佢既

真係驚訝到 打開個口 合唔埋

究竟大劉係點樣發達

Daddy身家要有幾多先有機會同佢地做同學

唔爭在玩多兩年啦
到時名正言順

假設一般人一生既收入係3000萬 都要跑200幾世既收入先追到人地出世時起步

其實大劉係咪錫甘比個堆仔女多啲似係拎最多身家

全棟應該唔止值五十億

諗深一層都幾慘，好多都係帳面上價值，但有幾多真係賣得出換到cash可以揮霍？

都係講學生攞獎，有咩問題

點會賣唔出...佢收租都收幾億啦

仲選到咩佢

呢d新聞睇完有自殺傾向

屌，仲成日扮貼地，慳啲啦

準備捉曬上大陸打靶啦

華置話事
想睇佢地踢package劉出局

終身玩樂

劉明偉細佬定義子呀

等佢死 名正言順攞晒所有業權股份做大大粒

仲有隻摩高一丈

大劉去咗之後甘比應該好快有新歡

唔洗諗深一層 都知你慘好多

咁首先要佢兩個大咗都唔內鬥先

張抄家表做好

分手費都廿億， 仲唔夠 ?

個仔食返咪得

邊夠

重刷

係喎，母子情深

逃犯幫隻馬改名叫替天行道

甘比好勁，擊退大婆冇難度，直情可以出書

講野仲咁鳩鳩下
將來仲要係特首接班人

甘比唔貪錢嫁
人地大劉咪識睇人囉

現代版甄嬛，擋佢者死

繼兒動母

唔收錢要精都要打十次飛機先找到條數

係呀係以前⋯廢事嘈！

共產黨唔共產 冇革命
詳情參考利希慎家族
一個利園食五代

大仔做特首啊
華置正常運作就算啦

弱智有樣睇

各位連登仔有冇能力快下一個陳振聰呢

好有錢

佢一年去少兩次日本就買到the one

好後悔入左呢個post

掟煲費20愈

係真金香銀，唔係精子

大個同學嘈交時可以講你老母都比我老竇𨳒過呀，30萬係雞呀

甘比兩個仔女個樣得意過呂麗君兩個好多
特別是個女眼仔碌碌
正宗母憑子女貴

原來呂麗君同甘比 兩個人黎?

悶唔悶?

我想問佢仲養唔養狗識自己去廁所

好似仲有tsw cwb sogo?

點解要賣走隻個個月自動生金蛋嘅雞？
淨靠收租都夠佢過最頂尖嘅揮霍生活

睇完個表真係唔知講咩好

唉 屌

連羅湖商業城都有份

識投胎

除咗錢，成家人都係社會垃圾

呼吸收息夠做富豪洗乜同你搏

好撚屈機

你地都未計寶詠琴留比大仔個份

股壇追擊手
蛇吞象

我呢頭拉緊筋 佢已經頒埋獎

住帝峰皇殿班友寫地址果陣會唔會好老尷

同叔打手

淨係收一個月租都多都唔知點洗

呢個世界真係好撚唔公平

係咪得我一個睇完一d羨慕感覺都冇
人生唔在乎你可以享用幾多 在乎你可以創造幾多
大劉就幾爽
但佢d仔女

即係Victor無論幾努力都擺脫唔到超人既影子

自己一手一腳打番黎既江山同繼承番黎既好唔同

揸住咁多cash 咪窮人lor

射少次精都夠

他朝甘比也相同

無中共認頭都幾難上到位 唐唐有＋x 支持都收皮

呂麗君2隻馬都係贏唔倒就退役

羨慕係有

但認同你講人生嘅意義唔係擁有幾多，而係創造啲咩

大劉係點做到？

點派錢都係用唔哂

甘比行左3件仲好撚索

想知佢地兄弟姊妹會唔會好似愛回家個班咁無幾傾

好想快啲過多廿年比佢鬧我唔上進

反而The one成橦50億低估哂 轉手賣出市值肯定高好多

差唔多...
50億 當5厘....2.5億年租收入
2千萬1個月...淨租

幾撚on9先會講得出覺得佢慘

點解次女劉秀融咁少。得阿媽遺產45% 但佢阿媽得4千萬 即係得2千萬咋喎

佢可能係中東王子..

幾十億唔係亂fing既話一世都用唔晒

有咁的機會，大把人想做社會垃圾

準備7年後溝佢個細女

個個都安樂死仲點幫呢班人累積財富?

贏咗慶祝緊
我都未開始報名

有情有義 好..好..好女人咪呢啲

上一代有錢
佢咁的年齡，當年屋企有錢到比佢出國讀書
有咁的資本做邊行都發啦

你地邊有權同場作賽

小農dna做咗30年乞衣, 想做翻陣土皇帝

睇咗個名同諗起收租已經嚇到瀨咗尿

大瘤呢鑊認真甘甘地

我即係想知大劉個仆街送咁多野出去仲有幾多身家？點解甘比仲未發難？唔通大劉仲揸住好多？

笑七死

寫英文地址咪得囉

許家印同佢咁fd會唔會都有事

去少d日本啦

喺終點出世

你係咁遠唔係覺得人望到你呀

大劉仲有大把貨
古董 珠寶 藝術品佢都有買
好多嘢冇登記 記者查唔哂出嚟

好想知127班股東點睇間公司由2個豆釘揸權

唔知佢會買幾多粒石俾佢細女呢

快啲 引度 佢一家，係咪充公佢哋資產

養多隻叫警惡情姦

基本上 呢5年既超級拍賣品，都係佢拍中

揸物業同cash梗係爽，揸華置大撚鑊... 全部仔女無搏過又無老豆咁古惑隨時1蚊都唔值

正常生活唔做敗家仔
一億都用唔晒啦

一個月租可能都半億

老豆死左 仔繼承

寶韻琴個女慘到 羅兆輝都不如

我小學啲同學唔係聖心幼稚園（例如me）就係維多利亞

又唔覺得有咩唔同

係 我見到都嚇一跳 其實乜野都冇比佢得呀媽果二千萬

蒙古習俗

一胎功成 萬精枯

寫呢篇野個個都幾好笑
形容咗成百字 最後先接「的jayden」
會唔會能「文能武的jayden，3歲已經乜乜乜….....」會好啲

美！！

我爸爸以前對Ada好好

我都想知
有冇人可以解答到?

仲有以前買落 私人轉讓嗰啲
分分鐘佢自己都唔知自己有幾多身家
收埋太多好嘢

點解要有你名?

好似仲係乜撚青年委員會主席

三歲三文四語？
屌那星北韓歷史都未作到咁勁啦

做替天行道

睇佢造化

少d溝女，咪買到十間the one仲得

去少兩次旅行就得

因航啲fd

11歲幾廿億身家
勁過連登狗
重刷好過

你當劉咩人呀？

甘比有錢都買唔番條命呀

大劉揸住佢條命

認真

你以為大劉善男信女？！

應該名義上姐
實際仲係大劉度

唔通呂麗君係一隻貓

大劉自己放手邊同

佢屋企當年都唔係富豪級啦

呂麗君係分手啫
你見仲分廿億俾佢 （雖然我估主要因對仔女，大劉出名錫仔女）

但佢同甘比結埋婚，送埋大部份身家，如果有咩E 郁，正常男人都想‘擸’起把刀喇

敢問閣下揸住幾多cash過幸福生活
介唔介意比大家見識下

又話唔上！！ 掛死人啦

點解富豪個仔都要叫jayden呢啲喜愛夜蒲名

每日訓醒就諗點洗錢

職業：兒子

Package劉訓醒淨係諗點數錢

梗係寫英文地址啦 寫中文即刻cheap晒

唔知佢以前啲女同事會有咩感覺

甘比個樣生得好 夠善良
加上佢記者出身 人緣夠好 又識做人
次次雜誌報親佢同呂麗君都好兩極

相反呂麗君個樣又港女 格又港女 明刀明槍咁睇錢做人

盲既都識揀啦

搭的士點講好

有冇....

google:
在加國求學時，寶詠琴被同校師兄劉鑾雄狂追，七七年兩人回港後結婚，創立愛美高公司，生產風扇，由資本不足五十萬元的小生意，八三年發展成一億七千多萬資本的上市王國。八十年代末，愛美高集團旗下多間上市公司，瘋狂供股後再私有化，寶詠琴獨力在股東會解畫，大劉卻無影，可見寶不單是大劉的妻子，也是他在商場上的重要夥伴。

股壇狙擊手

奧海城嘅海庭道吖
老實講吖 講住宅名的士佬真係未必知邊度
除非好出名好似凱旋門,君臨天下,貝沙灣..咁就得

第一代向下炒